有冇人更新左DSM 7.0

個Drive 同Photos真係好嘔心

想用Drive Sync 電腦啲相到NAS 跟住用Photos 睇係唔撚得

用Drive clinet Sync 啲file 到NAS 其他folder 又唔得
一定要sync 到個home/Drive 入面

點解Synology越做越難用咁on9

定我問題

Set symbolic link 囉，有幾難

P.S. 我用 QNAP 嘅

點整 ssh?

Shared Folder入去揀做Team FOlder就可以Sync到

beta 不了